{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_018145",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/KUHO/GM0022101271464/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Twinkle Texture Quilting Jacket - Black"
    },
    "text": "ブランドKUHOのメーカーはサムスン物産ファッション部門で、商品番号はFW22 / KF2X11MB15ブラックです。 この製品はスパングルが混ざったツイード生地で作られ、きらめくテクスチャーを強調したキルティングジャケットです。 前面のポケットと首、袖、裾はニット組織でポイントを与えました。 袖はカラーバリエーションができるようにデザインされ、袖を折り上げるとアイボリーカラーのニット裏地が現れます。 オーバーフィットでゆったりとデザインされ、冬を通してよく着られるアイテムです。 この製品の表地は毛76%、綿15%、ナイロン6%、ポリエステル3%で構成されており、配色は毛100%となっています。 裏地はポリエステル100%で製作され、詰め物はポリエステル100%になっています。 また、詰め物1はポリエステル50%、ナイロン50%で、詰め物2はポリエステル70%、ナイロン30%で構成されています。 洗濯方法は次のとおりです。 1. この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 2. 淡い色の製品は必ずきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 3. ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。 4. 毛皮や毛が付着している場合は、分離してドライクリーニングしてください。 5. 水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、お早めに洗濯してください。 6. 裏地は低温(80~120℃)で布をかぶせてアイロンをかけてください。 7. 摩擦により毛玉が発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品のメーカーは何ですか？",
            "answer": "この製品のメーカーはサムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "この製品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "この製品の商品番号はFW22 / KF2X11MB15ブラックです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどんな生地で作られていますか？",
            "answer": "この製品はスパングルが混ざったツイード生地で作られています。"
        },
        {
            "question": "この製品の特徴的なポイントは何ですか？",
            "answer": "この製品の特徴的なポイントは、きらめくテクスチャーを強調したキルティングジャケットで、前面のポケットと首、袖、裾にニット組織のポイントがあります。"
        },
        {
            "question": "この製品はどんなデザインになっていますか？",
            "answer": "この製品はオーバーフィットでゆったりとデザインされており、袖を折り上げるとアイボリーカラーのニット裏地が現れるようになっています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどんな素材で作られていますか？",
            "answer": "この製品は表地が毛76%、綿15%、ナイロン6%、ポリエステル3%で構成されており、裏地はポリエステル100%です。"
        },
        {
            "question": "この製品の詰め物はどのようになっていますか？",
            "answer": "この製品の詰め物1はポリエステル50%、ナイロン50%、詰め物2はポリエステル70%、ナイロン30%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法はどうなっていますか？",
            "answer": "この製品は洗濯専門店でドライクリーニングする必要があります。また、淡い色の製品はきれいな溶剤で洗う必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようにアイロンをかけるべきですか？",
            "answer": "この製品の裏地は低温で布をかぶせてアイロンをかける必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品には注意点はありますか？",
            "answer": "この製品は水や汗に濡れると色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯する必要があります。また、摩擦により毛玉が発生することもありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 508,
        "QA": 520
    }
}